一人一個司機要加刑既理由

遲到
巴士迷
有前科
網上profile寫得無深度
車禍後唔救人
車禍後比人圍鬧仲駁咀
群組回覆事件時用字輕佻
上警車後橋腳un腳
比人鬧完後可能內心發脾氣想報復

一個坐多一年，你地有無補充？

無救人都算仲好意思玩電話
咁大件事表情無哀傷之色

妨礙司法公正（Perverting the course of justice）出自英格蘭和愛爾蘭法律，是指犯罪者在司法過程中通過干擾、欺騙等手段，使法庭作出偏向自己或第三者的判決，以致公義無法獲得彰顯。妨礙司法公正是普通法地區的一種刑事罪，為可公訴罪行之一。由於普通法中沒有就可公訴罪行定下特別的罰則，所以可判處的監禁刑期並沒有上限。 樓主好波

第221章 《刑事訴訟程序條例》

凡任何人被裁定犯了普通法中妨礙司法公正的罪行，該人可在法院的酌情決定下，被處以任何刑期的監禁及任何款額的罰款，但上述監禁及罰款須受根據《區域法院條例》(第336章)或《裁判官條例》(第227章)該法院可依法判處的最高監禁刑期及最高罰款額的限制所規限。

情緒呢D嘢，可能你係當時個司機都會咁做